かわいそう

好毒啊我死毒撚

個腦去咗邊啊死毒撚！！！！！

...好似睇緊自己 唔好意思多嘴

假設係還緊嘅話 都仲有成兩次要慘。。。唉

😂👌

lan..